{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026443",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002141266?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 비치 호텔"
    },
    "text": "正した路地裏の刺身屋は道端にありますが、美味しい店が存在するところです。 安全の心配なく、リラックスして食事をお楽しみいただけます。 新鮮な水産刺身を味わいたい方に強くお勧めします。 当レストランは海から直接獲ってきて提供する食材を使用し、味と新鮮さを同時に感じることができます。 また、当レストランはコロナ安全業者に指定されており、徹底した消毒および防疫措置を行っています。 お客様は安心して食事をお楽しみいただけます。 また、当店ではReal温泉水でスパを楽しむことができ、すべての客室では海のビューを楽しむことができます。 ただし、海のビューは客室によって少しずつ異なる場合がありますので、ご了承ください。 基本的に天然洗剤を使って寝具類を洗濯し、清潔で安全な環境で安らかに眠れるようにしています。 部屋の入室基準を確認し、追加人数がいる場合は追加料金を当日現地にて決済してください。 入室の際は身分証明書を確認し、未成年者の入室は制限されます。 そのため、身分証明書をお持ちください。 お客様の快適な宿泊のために、常に努力しています。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この刺身屋の場所はどこですか？",
            "answer": "この刺身屋は路地裏にありますが、道端に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この刺身屋の特徴は何ですか？",
            "answer": "当店は海から直接獲ってきた新鮮な水産刺身を提供しています。"
        },
        {
            "question": "コロナ対策は徹底されていますか？",
            "answer": "はい、当レストランはコロナ安全業者に指定されており、消毒や防疫措置を徹底して行っています。"
        },
        {
            "question": "客室から海のビューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、当店のすべての客室から海のビューを楽しむことができます。ただし、客室によってビューは少しずつ異なる場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "部屋の寝具はどのように洗濯されていますか？",
            "answer": "当店では基本的に天然洗剤を使って寝具類を洗濯し、清潔で安全な環境でお客様に安らかな睡眠を提供しています。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、入室の際に追加料金を当日現地でお支払いいただくようお願いしております。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊は制限されており、入室時には身分証明書の確認が必要です。お客様は身分証明書をお持ちください。"
        },
        {
            "question": "お客様の快適な宿泊のために何が提供されていますか？",
            "answer": "当店ではReal温泉水でスパを楽しむことができ、快適な宿泊を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この刺身屋はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "当店は安全でリラックスした雰囲気で、お客様は安心して食事をお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "どのような食材を使用していますか？",
            "answer": "当店は海から直接獲ってきた食材を使用しており、味と新鮮さを同時に楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 459
    }
}